男人老狗用Snapchat狗仔Effect

祿大對眼自拍你做乜撚野啫

禾们一起学汪叫

名副其實嘅狗公

笑咗